[啪啪啪]馬交有團體租借露天大巴舉行支持國安法巡遊

國安法，啪啪啪
國安法，啪啪啦
(大聲啲啦，聽唔到啊)

班馬交仔仲成日講到自己地方好反共

我都係馬交仔嚟...

但正如香港都有愛港力同愛港之聲一樣

肉酸